求解救

我的win tab不知為何尋找不到家中WiFi,但手提電話和家人的手提電腦能連上。

Win tab 先前有連家中的WiFi 上網的。

有冇人知點樣解決？